
                      Película totalmente recomendable .
Es de las películas que más me han dejado flipado mirando la pantalla de los últimos tiempos.
Gran papel de José Coronado como siempre .
Grandes guionistas,y muy buena trama,te metes mucho en el papel.
        
            